證實左有感染者都唔叫人戴口罩，依個無能政府仲可以去到幾盡

各位戴返口罩啦